Danilo 都算勵志故事

明明唔勁但又唔廢咁但踢齊班霸咁制皇馬曼城 祖記 應該算點爆運氣值既球員

吉祥物黎

同法國個Rami感覺差不多

其實幾勁

左右腳都得

攻守尚可

浪射技術一流

絕佳後備料

Cancelo過鏝有位踢咩

浪射技術

美斯夠係 如果出身香港應該係琴晚ssp 比人屈非禮個矮男黎

點睇你樓上件基佬

同獲加輪換

基都唔屌你隻肉酸狗

英超big6料都廢？

如果佢打得返波圖嗰時嘅表現 一定勁過cancelo
cancelo長期攻左上去防守唔見人